啲後生仔出晒去你班撚屌可唔可以唔好亂帶風向

出咗去嘅後生仔無人無物點撚樣捱？
聽朝6點先出嚟？你講就好聽 聽朝等你地迫到入嚟會都開撚完啦